你哋知唔知點解黑警吹到理大係佢哋大勝？

就係因為黑警之前輸得太多
美國又準備立法
軍心潰散
先要all in一場去振奮軍心

所以大家要堅持返之前戰略
be water
打遊擊戰打巷戰

同埋多啲宣傳理大勇武嘅戰績
燒裝甲車根本就係同烏克蘭革命一樣咁勁
根本冇輸過
只係理大入面唔夠物資
同埋外面啲援軍唔夠武器咋

推

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

腦袋是個好東西，但不是每種生物也有

啱要推

pish

游繩 , 水渠果啲係top勇武 , 仲有三四個位都走左唔少人 , 例如路軌都唔知走左幾多人啲狗先至發現 , 其實唔算捉到核心勇武

係，但係每捉一個心就痛一下

我都唔明
連日黎燒裝甲車，水炮車爆軚
手足游繩好點都好喺狗嘅重重包圍下走甩
明明好多勝仗，班狗見到有人走到都發撚哂癲咁
結果連登兩日黎見到最多就係屌人守城同埋屌人自首

手足走甩都話唔應該張揚走佬方法
啲裝甲車水炮車好似無爛過咁，post都唔見多個
兩三個月前明明仲講緊水炮車一出全部都要走唔打得，而家側側膀都叫打贏左架水炮車都無人講

係痛
但係經過理大之後
根本就有更多人覺醒做勇武
好快就會有更加多嘅勇武小隊
真係好想知道嗰三隻鈍武可以頂幾耐

成個中聯辦成個黑警嘅心戰室出晒嚟帶風向
啲手足又覺得攻唔到入去好愧疚
所以咪畀人帶到風向囉
根本就要正視聽

然後就會有人屌你咁都叫驘？
知唔知有幾多手足俾人斷正拉左
再下多句就繼續屌守城

尋晚多左咁多和理非行得前左咁多又係無乜人講，雖然朝早無人係灰機，但夜晚果個人數都係超出哂想像（仲要好多真係企得幾前（而且一定係企得前過平時嘅佢地，因為好多都無乜心態準備同行動，呢點都唔知算好定差其實

重有和理非開始踏入戰場
今日做物資 下次可以企前滅煙
最重要係踏出第一步
我地一直都諗唔到點做既野
班狗幫我地做左
不過犧牲左好多手足先做到
希望和理非快d覺悟

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

原Post唔該入去推爆佢#

講真其實而家班狗塞緊紅隧同尖東一帶
呢個時候如果有人塞埋東西隧一般市民都唔知點
千其唔好嘩做

鄧小強新官上任被制裁

無計，唔當手足係condom係我哋嘅天條之一嚟。有出去救人嘅一定係手足，就算係得幾個人畀曱甴咬走都會牙痛咁聲。

至於尋晚嘅表現，完全可以話畀班曱甴聽，根本就無咩「核心勇武」係理工入面。勇武從來只係一個形態，一個人嘅形態。至於班曱甴損失就大喇，唔止有架鈍武打柴，理論上精心布置嘅防線連續幾次有失守嘅可能。你見到班曱甴癲到AR-15都要用嚟指班中後排，就知班曱甴差啲就戰敗。

又唔好話正視聽嘅，只係完全否定會對我哋無幫助。我哋要睇嘅係，到底點樣可以做得更好。